【有圖】露械警告!! Poly狗公借TG文宣group呃蝦條

由於件事實在好On9，小弟決定係度同大家分享下以此為鑒

事源前幾日，小弟有個女仔friend係Telegram俾個唔識嘅人dm𢯎計傾。由於個friend嘅telegram只係用黎睇文宣而非做交友用，平時唔會亂咁俾人知，同埋佢問埋身邊啲人都唔知條友係邊個，所以除咗公海group都應該唔會俾人加到。

咁個friend都唔係啲乜善男信女，無啦啦俾人dm咁就梗係陪佢玩下睇佢乜料。一開波條友話傾淫嘢，傾傾下又話互send相咁，佢就send咗張自己嘅背影圖，個friend就求其係網上搵啲相俾佢。之後條友開始話想對住啲相打丁。 嚟一刻，個friend發覺嚟個係一個試探佢嘅大好機會，於是扮唔識乜係DIY話叫佢教下🤔
。
。
。
DNLM佢真係send佢碌尻過黎🤦

個friend收到碌尻個陣完全係呆咗，即刻係啲friend group講翻發生乜事問應該點算。咁小弟作為一個盡責嘅好朋友，覺得對於嚟啲人要俾佢一個深刻嘅教訓💪

PS：對話內容有彩蛋喔)

條J短到

Load唔到

屌你老母咁撚短都夠膽腥畀人睇

咁撚短的

停課都有得貼堂

條J有粒癦

有冇咁鳩痕呀

你俾咗啲咩我睇

冇樣就唔驚啦

你fd講野語氣咁作狀咁唔好j條仔都中伏

佢開頭又落疊 ...
之後見到張士多啤梨相，又認得係假相
成段對話都cls

點解呢個時勢仲有呢啲傻閪狗公

咁撚短

....慘

人格同身體都破左產
雙重破產

狗公抵撚死 唔抵可憐

我屌

依個好好笑

媽啊好柒啊

可愛小包皮

扯左架啦？

短過我五歲個陣

身敗名裂

佢問炒五十次得唔得個下笑到噴飯弱智成咁